APM 開始多人

目測apple store 果層好多學生妹等緊，附近朋友黎唱下歌

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

[未知算唔算文宣/輸出革命]戰區分法

小弟出post想請大家過目

推

散未

未

未 仲叫緊

我就到但好撚大雨

唔好再叫城大做Shitty